美女迷人pink lady 迷倒4男共枕

「一心一意」是普遍人對愛情的看法，但美國一名20歲女子自3年前開始，先後與4名男子墮入愛河，其後更共同住在同一屋簷下過着「五人行」的生活。雖然如此，「一女四男」的生活並沒影響大家的感情，且女子近日懷孕，儘管4男都知道女方腹中胎兒的經手人，但亦承諾會共同撫養孩子，女子更表示：「他們都是爸爸！」

佛羅里達州20歲女子Tory Ojeda，近日接受當地傳媒訪問分享戀愛經驗。她表示自己18歲就讀高中時認識了初戀男友Marc，並於2個月後愛上第二任男友Travis。然而，Tory的戀愛之路並沒因一腳踏兩船而中斷，後來更分別與兩人的好友Chris和Ethan墮進愛河，展開新關係。據悉現時5人住在同一屋簷下，各人有獨立房間，相處樂也融融。

視如己出 共同撫養嬰兒

目前Tory懷孕7個月，以懷孕日期推算，應是Tory與Chris外遊時受孕。雖然大家都知道孩子的「來歷」，但這對他們來說也不太重要，他們更決定一起撫養嬰兒，「他們都是爸爸」。儘管Tory已與Travis訂婚，但大家都表示非常期待嬰兒的誕生。

不過，看似和諧的家庭亦有呷醋和妒忌的時候。Chris和Ethan剛加入時，Marc和Travis曾一度難以接受，但後來慢慢相處變得融洽。此外，Tory表示為晚上和哪位男友一起睡覺感煩惱，更為要取悅4位不同的人感到疲憊，而解決矛盾的最佳方法為「溝通」，需妥善分配時間，確保每位男友都得到關懷，而這一點也不容易。另外，Tory表示：

「如果男友愛上其他人，我都會支持，其實我挺鼓勵伴侶去結交第二位伴侶」。

[url][url][url][/url][/url][/url]

你唔貼圖是可以理解的

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

post過啦